 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    45
                    Comentarios
                El diputado de la UDI, Gustavo Hasbún, advirtió que las críticas hacia la ex presidenta Michelle Bachelet no son personales, sino que apuntan a “la pésima gestión de su propio gobierno”. El parlamentario gremialista sostuvo que “Ella estuvo escondida durante cuatro años. Su estrategia de silencio se basó en mantenerse ajena a la contingencia política para reducir los costos de su pésimo gobierno, un gobierno que generó expectativas que no se cumplieron”

El diputado de la UDI, Gustavo Hasbún, advirtió este domingo que las críticas hacia la ex presidenta Michelle Bachelet no son personales, sino que corresponden a una serie de reproches que apuntan a “la pésima gestión de su propio gobierno”.
“Ella estuvo escondida durante cuatro años. Su estrategia de silencio se basó en mantenerse ajena a la contingencia política para reducir los costos de su pésimo gobierno, un gobierno que generó expectativas que no se cumplieron. Nadie quiere criticar a la persona de Michelle Bachelet, lo que nosotros estamos criticando es la pésima gestión de su propio gobierno”, recalcó a Agencia UPI el diputado gremialista.
El parlamentario advirtió que cuando retorne a Chile la ex mandataria deberá responder por una serie de temas, como “la negligencia inexcusable con que actuaron los organismos públicos durante el 27F”.
“¿Por qué lo que ella no hizo antes lo va a poder hacer ahora?, ¿Cuál es la diferencia?, ¿Dónde está su compromiso con Chile después de haberse escondido durante cuatro años”, destacó.
          Porque han pasado cuatro años y ahora será otro gobierno, tontito. O sea, lo que no hizo en su anterior gobierno, potencialmente lo puede hacer a partir del próximo año. La pregunta es tan estúpida como lo sería preguntarles a ustedes: ¿Por qué no mataron más comunistas en su anterior robierno, por qué no aprovecharon de exterminarolos totalmente?
           Inicie sesión para responder          



            
                                GuatonMar, 17
            
           anticomunista
                     



            
                                lectorMar, 17
            
           Catapilco es un chocman capucha que le hace los montajes al gobierno. trata de a pasar por centro, pero se le sale lo facho por todos lados. Racista, con lenguaje de milico y burdo, un Incapaz cualquiera.
                     



            
                                GuacheletMar, 17
            
           Kalleuke el loro, mostazero hijo de las Re-10000 marakas kitiparierol.....esta Chancha Sidosa Marxista no solo no le hizo na en su gobierno pasao, sino q tambien la Hdp se choreá cuanta plata po Rectm. en chiledeportes yo le vi como estafaron a unas juntas de vesino ki le prometieron mesa de ping pong a cambio de votarle a la CHANCHA SIDOSA MARXISTA ASESINA. Vieja CONCHATUMADRE OJALÁ LAS TROPAS DE MI PDTE PINOCHET TE HUVIESEN MATAO PERRA REQLIÁ
                     



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           Lestor y Guatón: Es una ironía, tonteques básicos. A chupársela rico al terrorista Michael Carbonada, par de giles, pero con cascarria de dos semanas en el glande.
                     



            
                                lectorMar, 17
            
           un chocman con lenguaje de letrina y lleno de trancas sexuales
                     



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           Cómete el chocman letrinoso, amol, que el olorcillo aquel te va a recoldal cuando te la metían o la chupabai en los baños del liceo.
                     





            
                                javieraMar, 17
            
           Escondida durante 4 anos? Este hueon esta cagao de la cabeza . Acaso no sabe que estaba trabajando en la ONU mujeres. Ademas para que se iba a preocupar de la contingencia nacional ,si total igual sabia que el gobierno de Hasbun iba a guatear en muchas promesas incumplidas , y ella a su regreso iba a ganar por paliza. Para que desgatarse tanto.
           Inicie sesión para responder          



            
                                Guy FawkesMar, 17
            
           pfff...no te da verguenza ser tan amarilla???
                     



            
                                lectorMar, 17
            
           La derecha contrata a chocmán para atacar a Bachelet.
                     



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           pichula gorda envuelta en chocman para Lestor
                     



            
                                lectorMar, 17
            
           ha nacido un gran filósofo..
                     





            
                                pypoMar, 17
            
           Lo que no pudo hacer antes fue porque la derecha se opuso cada vez que ella quiso hacer algo por las mayorias.Ejemplo ella quiso arreglar las pensiones de los jubilados creando una AFP del estado y no pudo porque este CSM junto a sus UDI se opuso diciendo con desparpajo  QUE LO MEJOR QUE HAY EN EL MUNDO son las AFP. Eso mismo dicen hoy dia que como se crece al 5, como hay pleno empleo y ya no hay pobres ni pa remedio entonces la gestion del letra chica ha sido mejor que el de bachelet.MENTIRA,...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           el que las AFP sean las mejores del mundo es verdad solo para un PUÑADITO de chilenos los EMPRESARIOS y como las gueas para las MAYORIAS los JUBILADOS. Eso mismo con el crecimiento, los unicos que le sacan provecho a ese crecimiento otra vez son un PUÑADITO u otra vez los empresarios y el chileno de a pie sigue como las pelotas.Con lo del pleno empleo otra vez los beneficiados son un puñadito de gueones los empresarios que pa despistar se hacen llamar CONTRATISTAS. Si con este pleno empleo...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           los unicos que agarran pan y pedazo son los contratistas pero los nuevos empleos en termino de remuneraciones son como las guevas.En definitiva las mayorias en chile de la bonanza derechista agarra las migas o sea lo que sobra y no agarran las manos como poruña de los empresarios.¿Porque ahora la bachelet hará lo que no hizo antes?, se pregunta este CSM.Muy sencillo porque habra un movimiento en las calles que las respladará. Si ella gobierna como lo hizo antes sin que nada la apoye es que...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           que la derecha se la comerá con zapatos otra vez no poniendose con los votos.Si en el caso delas AFP el gobierno de aquel entonces las creó con un solo objetivo pagar el 90 de sueldo de activo en vez del 70 que pagaban los sistemas de aquel entonces.Hoy dia las AFP no pagan ni el 30 del sueldo de activo y esto a terminado ser EL GRAN ENGAÑO o bien la GRAN MENTIRA conque un gobierno embaucó a sus compatriotas y po ese ENGAÑO no tiene que responder verdejo ni perico los palotes porque...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           ellos no engañaron a su pueblo.El que engañó a su pueblo con el cuento de las AFP fue el gobierno y es este el que tiene que responder y para ello TIENE QUE CREAR UNA AFP del estado el cual tendrá que poner le GUSTE O NO LE GUSTE mas plata al aahorro individual para mejorar las pensione, UNICA MANERA DE REPARAR ESTE ENGAÑO que hizo la UDI y RN cuando gobernaron con perrochet.La UDI y RN a sangre y fuego impusieron entre otras cosas las AFP malditas que hoy le sacan la mierda a los...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           jubilados con pensiones miserables.Pero hoy dia la UDI y RN siguen avivando a estas AFP siguen avivando el crecimiento el pleno empleo en circuntancias que eso es verdad pero solo para los EMPRESARIOS para las mayorias las AFP no sirven el cremiento del 5 o 2.000 no sirven el pleno empleo para esas mayorias no sirven y por eso este gobierno JAMAS COSECHARA, la bonanza de las AFP de las isapres del crecimiento y el pleno enpleo porque todo eso le llega a 2 o 3 chilenos y no a los 17 millones...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           que somos la mayoria y que solo miramos la fiesta desde muy lejos sin participar de ella salvo cuando se nos da un bono miserable.¿De que sirve el crecimiento si hoy 17 millones de chilenos está ENDEUDADO HASTA LAS PELOTAS? Todos estos indices espectaculares pierden validez cuando logran que los dueños de las AFP los dueños de las isapres los dueños del retail los dueños de las mineras aumenten CADA AÑO SUS UTILIDADES y los chilenos de apie AUMENTEN AÑOS TRAS AÑO SUS...
           Inicie sesión para responder          



            
                                pypoMar, 17
            
           DEUDAS.Evidentemente el modelo neoliberal tambien impuesto a sangre y fuego por la derecha fracasó y como ya cumplió la mayoria de edad es que ya no tiene remedio salvo que la sr.a bachelet le coleque UN MARCO QUE LO REGULE, unica manera que los empresarios sigan cosechando pero ahora tambien cosechen los trabajadores y el resto de los chilenos.Porque alguien no muestra el pais mas endeudado del mundo y ahi se verá que el crecer al 5 tener pleno empleo no SIRVE para reniuna gueváMUERA EL...
           Inicie sesión para responder          



            
                                Upeliento ...Y qué!Mar, 17
            
           Don Pypo, como siempre muy atinado. Después de su intervención solo queda decirles a estos fachitos de pacotilla; tiemblen que la dueña casa vuelve luego!!
                     





            
                                ALIANZACACAMar, 17
            
           Ahayyayayyyyyy,  CAMELLO HASBÚN ESTAR PERDIDO EN EL DESIERTO CON ESPEJISMOS Y
TREMENDA GAGADERA. Como es habitual de este tontito,.siempre mirando hacia la MECCA de la
UDI. La gran Michell mirando desde lejos la decadencia y la pudredumbre de este gobierno de Patos
Cojos, ladrones y fariseos que quieren quedarse apernados en el poder, cuando se robaron hasta los pernos y tuercas . Si cree que va a ser reelegido, que se vaya buscando una peguita designada en el
sector empresarial de los...
           Inicie sesión para responder          



            
                                D.CabreraMar, 17
            
           Siguen mis dudas respecto a Bachelet. Pero usted sabía que ENAP durante el gobierno de la Gorda fue afanada, llegando ésta a perder US$ 1.000 millones en un año, además de haberle inyectado US$ 250 millones de capital. Recursos que debieron ir a políticas sociales…..Sabía usted que Codelco perdió competitividad y también fue necesario inyectarle recursos de capital y que EFE fue sólo otro ejemplo de mala gestión…Sabía usted que la crisis hospitalaria fue permanente y hasta hubo...
           Inicie sesión para responder          



            
                                D.CabreraMar, 17
            
           inauguración de uno con pacientes falsos…continuara…bendiciones
                     



            
                                El Revienta WateresMar, 17
            
           Si de la Enap se trata, y ya que se trata de recordar el pasado, lo que parece según vosotros los derechoides un privilegio exclusivo vuestro y vedado a los demás, le tengo que recordarle estimado Cabrera los fabulosos emolumentos cobrados por inexistentes reuniones de directorio de la Enap durante el anterior robierno de la derecha. Varios culeados de la UDI están implicados en la sinvergüenzura, entre ellos Lavin. Una pregunta quemante ¿Por qué la derecha instauró una ley que prohibe...
                     



            
                                ALIANZACACAMar, 17
            
           LOS MERCENARIOS CON CAGADERA Y LIPIRIA TRIPLE. ¿ Y EL LADRÓN DE BANCOS CUANTO SE
ROBO, CUANTAS INDUSTRIAS, EMPRESAS, CAJAS DE PREVISIÓN, NAVIERAS, SIDERURGICAS,
EMPRESAS MINERAS,BANCOS, ADMINISTRACIÓN DE PUERTOS, LINEAS AEREAS, EMPRESAS DE TRANSPORTE, TERRENOS QUE ERAN DEL ESTADO Y HOY DE LOS MILICOS Y BUCANEROS DE LA DE LA DERECHA. !! SI HASTA NIÑOS SE ROBARON ESTOS SINVERGUENZAS !! 
Y AHORA VIENE UN MILICO COMO CABRERA ,EL CHARLIE O LA CAGADERA DEL TATA A PONER
EN TELA DE JUICIO A...
                     



            
                                ALIANZACACAMar, 17
            
           LOS MERCENARIOS CON CAGADERA Y LIPIRIA TRIPLE. ¿ Y EL LADRÓN DE BANCOS CUANTO SE
ROBO, CUANTAS INDUSTRIAS, EMPRESAS, CAJAS DE PREVISIÓN, NAVIERAS, SIDERURGICAS,
EMPRESAS MINERAS,BANCOS, ADMINISTRACIÓN DE PUERTOS, LINEAS AEREAS, EMPRESAS DE TRANSPORTE, TERRENOS QUE ERAN DEL ESTADO Y HOY DE LOS MILICOS Y BUCANEROS DE LA DE LA DERECHA. !! SI HASTA NIÑOS SE ROBARON ESTOS SINVERGUENZAS !! 
Y AHORA VIENE UN MILICO COMO CABRERA ,EL CHARLIE O LA CAGADERA DEL TATA A PONER
EN TELA DE JUICIO A...
                     



            
                                ALIANZACACAMar, 17
            
           MICHELL BACHELET. VAYAN A LAVARSE LAS TETAS CHUPA PICOS DE LOS
EMPRESARIOS Y LOS DE LA ALIANZA ,QUE ESTÁN CON EL CULO AGARRADO A DOS MANOS Y
LAS PATAS TIRITONAS. LA FARÁNDULA SE MUDÓ A LA MONEDA Y LA ALIANZA. ESTÁN DE MUERTE PORQUE SE LES ACABÓ LA FIESTA,LA PARRANDA ,EL PARTUSEO Y EL ROBO.
                     





            
                                EGUTIERREZMar, 17
            
           CABRERITAS JUGANDO AL EMPATE, SE NOTA QUE SOY FANATICO DEL FUTBOLL CON PURA CALCULADORA EN MANO, TRATANDO DE SACAR PROVECHO HASTA DEL ULTIMO PUNTO, AL FINAL LA CIUDADANIA ESTA CLALITA LA DERECHA TUVO SU OPORTUNIDD Y SOLO NOS ENGAÑO PARA HACER LO MEJOR QUE SABE, ROBAR A DESTAJO Y GENERAR GRUPOS DE PODER, A FIN RECORDAR LOS VIEJOS TIEMPOS EN DONDE, LA DICTADURA MILITAR LOS PROTEGIA Y CUIDABA, Y AHORA QUE VEN LA PERDIDA DE LA TETA DEL FISCO, PATETICOS COMO EL VIEJO LARRAIN...
           Inicie sesión para responder          



            
                                Juan ManzanoMar, 17
            
           La derecha prometió muchas cosas, algunas las cumplió, pero otras con la famosa letra chica, hizo que la gente le perdiera fe y bajara su credibilidad. Personalmente creo que el gran problema de Bachelet ahora que viene, es la manga de sátrapas, sinvergüenzas y zánganos que están escondidos detrás de ella, esperando su oportunidad de volver a mamar de la teta del Estado. A pesar de las encuestas, que perdieron credibilidad desde las ultimas elecciones, ella no la tiene fácil, el país...
           Inicie sesión para responder          



            
                                CristolocoMar, 17
            
           Si cree que ese es el gran problema de Bachelet, no vote por la manga de satrapas, sinvergüenzas y zánganos que la acompañaron en su primer gobierno...vote por otras altenativas para el congreso. Como los presidentes no se mandan solo sino que cualquier ley debe ser evaluada y votada por el Congreso vera que si una ley presentada por el Ejecutivo es buena sera aprovada y si es mala rechazada.....vote por otros que no sean los mismos de siempre tanto de la concertacion como de la alianza....
                     



            
                                CristolocoMar, 17
            
           Vera como tienen un buen gobierno y mas si la gente presiona para que sea asi.
                     





            
                                Juan ManzanoMar, 17
            
           que ella dejó es un muy distinto al que vuelve. Pero aun quedan harto paño que cortar. Saludos
           Inicie sesión para responder          



            
                                niunbrilloMar, 17
            
           sera diferente, la gordis esta vez se bañara en la playa con bikini y mostrara sus blancas charchetas sin pudor, como viene de yanquilandia no va a estar ni ahi con los chaqueteros
           Inicie sesión para responder          



            
                                PerezMar, 17
            
           Quedan 359 días para que la Presidenta MICHELLE BACHELET, reasuma sus funciones en La Moneda.........Lo demás es puro bla-bla-bla.
           Inicie sesión para responder          



            
                                Webster MudgettMar, 17
            
           A llorar al muro, montón de fachos hediondos, Michelle vuelve y se acabo la fiesta.
           Inicie sesión para responder          



            
                                armarioMar, 17
            
           El resultado de las encuestas de la aprobación con las que se fue, son su mejor carta de presentación...
           Inicie sesión para responder          



            
                                vanchovMar, 17
            
           Fuma facho jajajajajjaa, estan llorando desde ya la sacada de chucha a la derecha en noviembre...jajajajaja
           Inicie sesión para responder          



            
                                PelusaMar, 17
            
           Me parece que la cogote de almeja, la watona de la Edgardo Miller, con su nuevo nick de GUACHELET, va mas acorde con su procedencia e idiosincrasia, un roto de mierda más con aspiraciones de facho.
           Inicie sesión para responder          



            
                                PelusaMar, 17
            
           Las opiniones de la Sor Cabrera, basura humana y facho de la médula, no tienen ninguna validez, es solo el llanto de una hormiga en el crepúsculo y ocaso de su vida como asesino y torturador, así que next.
           Inicie sesión para responder          



            
                                vanchovMar, 17
            
           ¡¡¡¡A y me falto una cosa mas!!!....LAS MEMORIAS USB Y CARPETAS QUE LES DIO EL PAYASO...SE LAS PUEDEN METER POR LA RAJA...jajajajajaja
           Inicie sesión para responder          



            
                                Lina_WhiskyMar, 17
            
           Bueno, es la hora de volver con mi comadre Michell, y ponerle orden al chiquero, porque los chanchitos
están muy mal criados y con las manos muy largas afanando lo que pillan .Como saben que se les acabó
la parranda y les queda poco tiempo, en vez de anillos ahora usan imanes.Sepan que tendrán que amarrarse  muy bien los pantalones, porque las bolas rodarán por todas partes. Les voy a adelantar solo
CAMBIOS INEVITABLES : CONSTITUCIÓN ,BINOMINAL, REFORMA TRIBUTARIA, EDUCACIÓN ,SALUD
Y...
           Inicie sesión para responder          



            
                                Lina_WhiskyMar, 17
            
           NACIONALIZACIÓN DE LA MINERíA PARA EMPEZAR. despuès les sigo contando. La derecha para
salir del paso confiscó todos los pañales y antidiarreícos del mercad ,lo que es un atentado contra el libre mercado. ACAPARAMIENTO.
           Inicie sesión para responder          



            
                                mapochonavegableMar, 17
            
           ESTOS MOJONES MALCAGADOS DE LA DERECHA NO SE ACUERDAN CUANDO ERAN OPOSICION TODAS LA LEYES QUE MANDABA EL GOBIERNO LOS CULEADOS LA RECHAZABAN A Y OTRA COSA BACHELETE TIENE QUE TENER COLABORADORES Y SI ALGUNOS DE LOS QUE POSTEAN AQUI NO LES GUSTA NO VOTE POR LA CONCERTACION ASI DE SENCILLO.
           Inicie sesión para responder          



            
                                ConcertaMierdaMar, 17
            
           Sólo un chupapico tapizado en pan con mortadela puede creer que la cerda ladrona, sidosa y falsa médico hará lo de la nacionalización y la a.constit. De hecho, es esto mismo lo que los declara como izmierdistas DE CARTÓN, ya que el único que ofrece eso es el hediondo claude. Wn del cual los mismos DE CARTÓN reniegan y tapan, en desmedro de esta maricona sonriente.
           Inicie sesión para responder          

		

	Ver más comentarios

               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Puede haber grandes empresarios, pero de fútbol saben poco”
